林卓廷呢期又係上水捉賭檔又篤721人灰，票后又做左d咩

阻係講破局就做票后

正係講句*

你搵男人同女人比

已封鎖會員 - 旋風發射器

廢人

女人收人工平d?

打日本線算唔算

其實而家佢無官無職點解你咁多要求

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

林卓廷抵讚

有道理

分化撚block

白鴿個幾個其實真係做好多野

初選冇投俾佢

人地連區議員都唔係，點解要同你做呢d野

只狙擊721都夠贏,721簡直係國仇家恨

5 - 0雖然係鳩，但做d野真係中對方死穴。